[慎入] 當知道 #METOO 運動發起人個樣我就知女權係幾咁大

不能只有我看到

個鼻咁大

呢啲人真係幻想自己被強姦幻想到黐咗

靚

佢片下嘴唇反晒光
真係好想大大力打落去

他們想要強姦我